餵開隻流浪貓已經無出現3日

每晚都渣車出去搵佢放低d糧都無郁過
點先見返佢

邊區？幫你留意下

可能俾人食左

西貢波羅乜個邊

唉 d牛食唔食貓？

菠蘿輋？

你仲未會呢間野係邊同餐廳名？？想走數

係

Openrice無下午茶餐牌睇住個薯條價先
係銅鑼灣

流浪貓平均得3~5年命，唔見左好大機會去左了

點解家貓會長d？ 我養咁多隻都係8 9歲

貓科天生個腎有問題，家養可以令佢飲多d水，流浪就無辦法，再加埋傷病，家養會比錢醫，流浪等死

單巴你算唔算自爆左屋企位置

我住將軍澳係人都知

去多幾晚如果再見返就捉佢返屋企

希望你見得番佢，帶佢番屋企

住附近，成日都餵流浪貓too，你都好有心喎